[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 17 , 宇宙44

幪面超人 Build 第十七話

宇宙戰隊九連者 第四十四話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

留名

終於似個格鬥家

三騎一拳超人

紅音也好型

睇完生肉 雖然唔知佢up乜 但都好正

睇黎龍我用到咁上下會暴走

lm

kiva都過左咁耐
紅音也都仲係有果種型格

龍我新form又幾型喎
不過型完今集下集又比紅音也屌打

用返拳頭

睇返Kiva D圖比真係keep得好好

反正今集只係話你知要開60樽先開到箱

c9儲印花咁儲

財團B fat fat啦

美空果段

最後會唔會60個樽合成一個樽

fruit basket墜!

紅音會唔會太型

紅音也姓紅叫音也

同小田切讓一樣

我覺得build好睇過ex-aid
演員好入戲
美空同戰兔果種內心掙扎

未必呀，大家D裝都差唔多

應該64波

紅音也

比紅音也搞到想睇返KIVA

威左一集下集龍我係咪又會比gease打到訓低

有KRL未

未睇今集，不過知有武田航平做拉打已經好期待
當年睇kiva唔係有佢做音也相信我一早棄左

第一眼睇以為黃子華去左日本拍拉打

係咪我審美觀有問題
龍我新form唔覺得靚

you are not alone

紅音也好有會同主角一team feel

睇少d av啦

應該會一齊打冰室
分分鐘會變做搞笑角色添

我都覺得CROSS -Z 型d

今集又冇op 劇情開始黎料
唔明戰兔點解對拉打係咪戰爭兵器咁執著
呢種情況build點睇都唔似戰爭兵器啦
人地北都都周圍炸緊民居啦
為正義用build黎打走人有咩問題
但戰兔同美空既內心掙扎戲又幾好睇

好似meteor

膊頭個兩舊野好撚柒，個頭無咩立體感咁

隻眼太細
呢張圖明明好型

Lm

紅音也手上個bottle係helicopter

紅音也人間體係咪已經勁過龍我

音也個角色似係想搵強者打交多過搶箱

反而grease真野型過圖

btw, 借人個樣溝女公平咩,一定要變返巧

戰兔唔想係呢個情況格硬比人擺上枱姐

下集係咪戰兔用sclash比紅音也出rider kick
之後龍我反勝

掛住LOOP POP子
唔記得今日有新一集BUILD

踼屎忽果下

我想問個60支bottle係咪本身係個盒入面？

我都唔係好明 咁北都個啲邊個淨化？

呢個我覺得係羸在build個角色設定上
美空淨化full bottle變做力量 <> 但怕俾人利用係壞事/戰爭上
戰兔係為正義而做拉打 <> 但本身就係所有野既源頭
寫佢地矛盾既諗法之餘 又寫到佢地互相扶持
加埋兩個演技加乘
呢樣係build暫時寫得唔錯既部份

其實Grease係咪今集先拎到Sclash Driver？
佢一拳超人個時見到佢手上仲拎緊Bottle而唔係Jelly

龍我夠同時揸住bottle同jelly啦 兩樣野無衝突喎

估唔到真係有整戰爭畫面同有死傷
btw,開頭北都首相講咩正義鐵槌好中二

鎧武都用街舞包裝黑幫搶地盤
Build夠膽死真係講戰爭
期待build變神作

冷室條on9，明明係佢撩起人把火，搞到北都阿嬸宣戰。到人地真係打到嚟，幾日就比人打走6成領土
未準備好你打乜仗

用呢種行動迫戰兔同龍我踏上戰爭道路 一流呀
如果係佢主動開戰兩個人一定唔會幫

佢真係好撚奸

有道理，但真係剩係靠佢兩個咩？自己啲士兵廢到幾日就比人打到仆街，耶穌都救你唔到啦
仲有局勢上戰兔雖然係被動，但係東都同戰兔依兩方嚟講，戰兔係主動個方。你攞支槍對住我做咩姐？殺左我咪一齊玩完囉。唔係挑剔啲乜，但依到可以做得好啲，因為反正戰兔點都要被迫戰鬥。迫到佢既係成個局勢，宜唔係比東都要脅唔戰鬥就殺/監禁佢

Btw，留名下集龍我既保護期已經到期

Jelly係由bottle抽出黎
係兩樣野黎

我仲諗住bottle加jelly會有兩條龍添

龍我又得一集型

今集最期待就係紅音也出場

唔好啦

紅音也個仔叫紅音渡

Cross-Z 唔係噤快收皮丫嘛

佢要出既招好似都出晒咁濟
拳頭 武器(1樽2樽crossdragon) rider kick

得炮mode未用過

音渡

佢仲可以插生物/非生物樽用唔同能力，同埋可以twin breaker+劍一齊用

龍我好型
下集應該比人打到七彩

紅音也個陣佬味同以前一樣

睇爸爸比你好都係睇音也

呀也

人地北都連sclash driver都有啦，究竟冰室哪來的自信自己一定贏？因為有戰兔？

人地北都有出動smash嘛
咁實勁過剩係得士兵既東都
冷室想收戰兔同龍我做戰力既話
咁更加冇可能用devil steam整smash
而且rider system同sclash遠超smash既戰鬥力
點睇冷室都係好合理

個北都女人係咪想扮北韓主播咁講野

人地係zone dopant

我諗佢都唔知對方有sclash driver

個part我睇到扯左

咁巧媽媽果集咪...

講起老母呀標係咪平成史上第一個有老母出場既拉打

kiva
新平成就係

諗咗諗 仲有kiva

神?

W？

冰室

自膠
要重睇W

鬍鬚佬剩係知戰兔淨化左20個樽同整左新腰帶咋嘛
Satlk早排返黎爆戰兔D野比佢聽又以為人地返黎幫手
點知人地已經走左去北都加埋唔知幾時北都又淨化哂D Bottle宜家先比人打到一仆一碌姐

你係咪唔識分"冰"同"冷"字?

既然成份可以抽出整sparkling同dragon jelly
點解唔整多重複bottle畀龍我用

之前試咗得得Rabbit Tank+ Pandora Box mix 得埋出Sparkling

得Dragon 同Sclash Driver 有反應

但武器可以任插bottle

一個post笑幾次

冇記錯呢個post入面佢係2個人打錯

冇記錯呢個post入面佢係第2個人打錯

Night rouge
Blood stark
冰室

Blood stalk

最近tamshii display shf ,bandai又寫做stark

依度有好多人講過係blood stalk都要話係stark

仲有night rogue

Amazon alfa同nu omega 呢兩個出玩具先知

gord drive

睇呢個post 就知自己老喇
咁多人唔識紅音

blood stark

幾時有話唔識，大擺人記得佢

真係唔識邊個紅音
淨係識邊個係音也姐

創動隻啫哩龍靚過真人
btw有無巴打有儲開

睇過Kiva都有得扮老屎忽

可能十年前D高登老屎忽係叫開紅音

紅音渡

唔係講緊紅音 ほたる咩?

紅 音也 くれない おとや
ほたる點出到紅音呢個音？

可能佢真係回錯post,本身係想回av post

恕我 孤陋寡聞
原來有個女優叫紅音螢 あかねほたる

大把00後都有睇過Kiva

其實上面條友係想講冇人識紅音螢
紅 音也
紅音 螢

無論佢本身係想講邊個都係柒咗
我就唔撚信呢到全部人都炒車

全部人炒車有幾奇
佢如果係講紅音螢 佢嗰句好make sense
見到上面已經有個巴打未聽過紅音螢
我都覺得老

隔離圓谷Orb叫紅凱
咁佢姓咩

我係講緊av嗰個
以前係因為佢所以啲人先叫音也做紅音

潮吹女王呀
早排死左

石黑紅凱

原來佢姓石

姓石黑

石黑龍都係佢啲親戚

exaid true ending raw已出

有冇人記得劇場同正劇既時間軸?

到喉唔到肺 長多半個鐘就好了

好似tv 2年後

TV本篇>True Ending>一年後True Ending片尾>兩星期後平成FINAL>裏技Para-dx>外傳三部曲（TE兩年後）

等熟肉

估計今星期尾可能就有

好想睇完熟肉之後香港上平成final

會上啦 新映唔係買左咩

屌啲ninja player有冇咁屈
啲ride player都有咁勁krc就真係通關冇難度

唔知係咪真係買左呢
post疊海報出黎可能試反應
希望真係買左 有機會趁過年上畫?

笑到我

你的瓶子

Ex-Aid劇場版咁快有熟肉 等唔等KRL先睇呢

睇定啲
有啲出得快不過譯到錯哂

睇完一次 再睇一次

等左咁耐唔爭在等多陣

好mean

好撚棧鬼

POP TEAM EPIC

甘

有冇全套???

個劇場版得一個鐘真係好唔夠喉

又要每個角色都出下鏡，搞到個個角色既描寫都唔夠位，最尾其實一D都唔感人，無lala又話nico係細路女既好朋友，明明佢兩個只係喺虛擬世界講過一句野咁大擺，最好睇既野已經係trailer出哂，VRX出得嗰2、3分鐘，最尾又係打返gamedues，本身唸住有後續講點救返消滅左既人

唯一抵讚係完全駁返TV ending, 同飛彩100lv有返少少100lv應該有既能力，但永夢而家係咪變唔到身啦？

on9

有冇link?

Facebook
假面騎士情報再生站

巴打你太心急
唔可以咁快復活D人, 會寫死套戲

唯有等平成final, 如果香港係出碟前上到，我會去睇

變唔到
到平成generation頭嗰半段時間都係食花生
利申:係日本睇完

GSPD
仲有工藤遙

幾期待呢套

淨係覺得極醜惡條女唔錯

一命通關？垃圾驚唔撚玩

佢應該配垃圾驚，唔撚玩

警婦>>>賊婆

但仔黎講係賊果邊完勝

綠色果件郭政鴻黎既

第一眼見綠色個件以為魔法黃又拍戰隊，紅警好路人FEEL
警婦有無多啲相

奥山かずさ

睇相覺得黃同粉紅互換好似啱feel啲
然後諗起之前睇過呢篇野
唔知會唔會真係咁玩?

警個邊完全陪跑feel喎
啲人咁柒
除左差婆

變完身都好柒 賊淨係輸條女

紅警好似eminleo

兵捉賊唔玩無間道浪費哂啦

最想睇追加戰士 今年第4人會係賊定兵有先呢

不過呢套野兩隻機械人都柒柒地

Why not both? 可以變兵又變賊

休班警

無間道

btw 一開始以為警察1號係劇團一人

最老紅戰士幾歲呀

差婆短頭髮啲相同賊婆有幾分相似

賊婆好似好多人關注,因為係前早安少女成員

睇Trailer覺得紅警有啲似老現

唔怪得twitter咁多#工藤遥tag啦

笑到抽筋

其實奧山短頭髮個樣都唔好得去邊，長頭髮反而順眼好多

差婆短頭髮都靚喎
同前morning娘賊婆根本唔同級數

即刻起朵叫賊婆

我都覺得好似

堂堂一條龍要用鷹翼飛.....

啱啱追番build黎睇
見到老豆出場呆撚左

岩岩睇完true ending
社長企中間 真主角

兩邊條女掉轉就襯d

社長既魅力係發自內在，即使得少少戲份都好吸引到人眼球，唔似永夢咁因為係主角所以格硬塞D戲份比佢，個角色性格又唔吸引

神 以前都係人 不過佢做到人做唔到既野 之後就係神
好岩形容社長

見一間貴一間

開始覺得449都唔係好貴

睇錯$59

之前係現時點買500連孖條

警察果邊有黑人上司，第一次戰隊有外國人做司令官個位好新鮮

獸電都有鬼佬la

司令呀盲俠

以主角黎計
永夢個角色設定係比較失色
唔係太演得出有成長過 (除左對車車同parado果兩段戲)
反而似係覺醒主角威能+金手指
唔講咁遠 淨係拎drive比
進之介個成長都嬴哂

我覺得永夢呢個聖母型角色寫到唔令人討厭已經ok

之前有隻狗做過警署署長添啦